乜而家m記有送餐服務

我特登哩係廁所 佢都搵到我送個餐黎

唔好笑...

曼年好笑d

呢句真